日本政府開始考慮鑽石公主號全員檢測

日本厚生勞動大臣(日本的衛生部長兼勞動部長)表示正在考慮將鑽石公主號約3700人全員進行PCR檢測

全員の検体検査を検討 クルーズ船新たな感染確認

考慮

依邊香港放曬lu

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

要好似啲藍絲咁講R.A.P.

on9架仔

考慮完都全員確診了

唔知搞幾耐

Ya~又慳到試劑

日本做咩咁慢

全部試，我估有過500人中

日本仔都ON99

日本政府真係好on9